1點半銅鑼灣落車藍色帽白色運動套裝嗰位巴打

見到你上連登 你側面好靚仔

thanks

多謝

可惜矮咗d

再高d就好了

夠長就得啦